［全港罷工］林鄭都唔開工，點解我要開工？

林鄭快啲返工啦，唔好係到搞搞陣，帶頭罷工，咩都唔做，成個香港俾你搞衰曬！

淋病唔開工, 我都唔返工

啱呀

林鄭唔好再破壞政會和諧！
立即回應五大訴求

社會

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app